poly入面手足加油！ 過萬人圍住黎買聖誕裝飾幫手佈置！ 頂住！

唔好再做冷氣軍師你班仆街 聖誕就到快d出黎買裝飾！！